{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 뮤지컬하우스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。YMHグランピング宿を紹介します。 宿は美しいオーシャンビューを誇り、客室内では無料Wi-Fiを利用できます。 宿には屋外プールとバーベキュー施設、カフェテリアもあります。 ただし、屋外プールは冬期~2023年2月まで未運営です。 営業時間は15:00~21:00で、幼児プールと一般プールがご利用いただけます。 水泳帽と水着の着用が必要です。 屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場は、17:00~22:00までご利用いただけます。 家族単位の料金は2-4人家族は2万ウォン、5-8人家族は3万ウォンです。 バーベキュー用の炭とグリルのセットが提供されます。 駐車はミュージカルハウス1階の駐車場をご利用ください。 YMHグランピングの利用案内には駐車、炊事道具返却、生ゴミ処理、火災およびガスバーナー使用注意などの事項が含まれています。 フィンランドサウナの利用時間はAM10:00~PM22:00までです。 料金は2人は3万ウォン、4人は5万ウォンです。 36ヶ月未満のお子様は無料です。 ブルモンのご利用は20,000ウォンの料金があり、22:00までご利用いただけます。 朝食のご利用はお一人様10,000ウォンであり、08:30~10:00まで客室に配達されます。 注意事項としては、テント内の喫煙や炊事の禁止、テントの毀損や汚染時の賠償責任があることなどが含まれています。 宿泊施設では安全用品とアメニティを提供し、客室にはベッド、テレビ、エアコン、扇風機、冷蔵庫、電子レンジ、ガスバーナー、ヘアドライヤー、キッチン用品などが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "YMHグランピング宿の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は15:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿の料金体系はどのようになっていますか？",
            "answer": "2-4人家族は2万ウォン、5-8人家族は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは冬期~2023年2月まで未運営です。営業時間は15:00~21:00で、幼児プールと一般プールがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿のバーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場は、17:00~22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車はミュージカルハウス1階の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿のフィンランドサウナの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "利用時間はAM10:00~PM22:00までで、料金は2人は3万ウォン、4人は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿の朝食の配達時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "配達時間は08:30~10:00までで、料金はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはベッド、テレビ、エアコン、扇風機、冷蔵庫、電子レンジ、ガスバーナー、ヘアドライヤー、キッチン用品などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿での利用案内にはどのような事項が含まれていますか？",
            "answer": "利用案内には駐車、炊事道具返却、生ゴミ処理、火災およびガスバーナー使用注意などの事項が含まれています。"
        },
        {
            "question": "YMHグランピング宿での注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項としては、テント内の喫煙や炊事の禁止、テントの毀損や汚染時の賠償責任があることなどが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 536
    }
}